收視排行，無職講到咁勁頭五都入唔到

ｒｅ ｚｅｒｏ吊打

岩牙 無職呢啲辣殺唔啱我哋大人睇
垃圾製作垃圾劇情
比班毒撚打飛機啱哂

你都係想我咁講姐
繼續宣揚自己有幾無知啦

冇巨人？

冇回復術士

巨人

Abema tv 一個台？

無職好撚無聊
集集都係女 師傅走左又出個綠毛 吹到咩史詩級大作

集集睇女 飲飲食食 以為睇緊廢萌片

咪係
明明神作